有冇人係識用指甲鉗？

由細到大都唔識用 老母又唔撚教
每次都剪到一岩一忽 唔撚敢着拖鞋出街

好多嘢係唔使人教嘅.....

放包皮入去，手指一夾就剪到

下？我隻狗自己都識剪

冇人教你打飛機
噉你依世人都唔識打？

指甲我用嘴咬

返學嗰時 唔問老師？

試過剪鳩毛剪撚到包皮

腳甲